有時真係唔好知咁多野好啲

其實係我仆街先，之前女朋友係我iPad login左facebook
自己又手賤禁左佢profile睇，見到有個hidden album有好多佢同初戀啲相，心都灰鳩埋

唉屌 好奇心真係害死貓，我以後都唔會咁撚多手

分手啦！肯定當你係水泡

好過比你睇到佢有同其他男仔flirt

依家無乜感覺

咁你而家想點？對佢冇感覺？

唔敢禁入chatroom

同埋佢之前同我講以前好少擺佢同ex啲野上去，又話唔係好鐘意佢ex所以好少擺

然後我一見到咁多相，個心沉撚曬

唔通同你講佢好愛個ex 以前成日影相咩
有幾多相 都係過左去
何必介懷
咦家同佢一齊果個係你丫嘛

Btw check女朋友FB 你都算pk

咁依下我認我真係幾仆街既
同埋我一路都無信過佢講依啲野其實，我都明白愛情依家野都係呃呃氹氹架啫

比你睇到又話灰
你睇唔到又話唔信
學咩人拍拖

初戀不嬲難忘嫁啦 唔係咩

其實我本身個人都好多疑
所以打算經過今次之後唔好再拍拖害人
害左一個女仔已經夠
利申 初戀

對男人黎講係
對女人黎講只係人生一個過客

係

無錯

我夠放初戀相係手指
係啱啱分時喊住backup
而家無感覺
只係留個記憶係度only

以前同ex一齊個陣都發現佢backup哂佢同以前曖昧對象既whatsapp對話係email到 個人即刻灰哂

其實我都知佢擺左佢同ex啲合照係書枱既
不過我之前無出聲
好多野加埋令我覺得自己只係後備

有次同佢一齊用電腦又比我見到佢facebook search佢初戀
佢話係純粹八卦想知佢依家點喎
嘻

唔識再面對佢